徵集已fact check的消息

琴日咪有條片係藍絲老屈比警察爆頭嘅少女淋鏹水嘅,我竟然搵唔返真相比兩老睇
所以我希望有個整合post擺低已fact check內容嚟對抗假新聞,大家一齊將真相集合,
再一次過比兩老睇,唔好比假新聞誤導

7.1有女仔掟稀釋通渠水失手，警察立刻急救!

自己追POST LA

仲有其他假新聞嘛
BTW thx ching